Extra - Information for Interview:
Q1. what is web vitals?
Ans. To anaylze and test the website performance web vitals are used. 

Q2. Scipts in React?
Ans. It is found in package.json, used to run project for start, build, test, and eject.

Q3. eslintConfig do what? 
Ans. It is found in package.json, used to suggest the code optimization and a better to do soo..

Q4. Browser List?
Ans. It is found in package.json, tells about which browsers are going to be supported by the  application.

Q5. why use npm build?
Ans. command "npm run build" or "npm build" used to create the development package that can be deployed lon the server. creates the build folder.

Q6. DevDependencies?
Ans. It is found in package.json, used while developing the project but these dependencies will not be forwarded to the client after development, it is always present in the development server.

Q7. what id manifest file?
Ans. It is found in used for rendering images in the mobile application, meta tags are fetched from manifest files.

Q8. who are responsible for injecting index.js in the HTML page?
Ans. scripts of package.json

Q9. how to create react element? and what are the attributes of it?
Ans. use React.createElement(
    {{tag}} type ,
    {{required elements like href, target, etc}} props: {
        . . . 
    }
    '{{text to display in the element}}'
)

Q10. What is UseState Hook?
Ans. The UseState hook gives a variable and method to update that variable in UI component. A single variable can be used in multiple places in a single page, so that's why to update it's value we use USESTATE hook.
e.g. please refer hook_counter folder.